有無女生同我一樣.覺得男友突然多手揸鳩我個波.感覺好差，好侮辱既感覺

有無女生同我一樣.覺得男友突然多手揸鳩我個波.感覺好差，好侮辱既感覺

十分唔中意呢個行為，當我係咩？無啦啦想揸就揸

咁你有冇硬到先?

岩啊，真系有種被人當系雞既感覺

我會加多句臭雞

系你老母

好煩 成日公眾地方渣我
明知我忍唔到 搞到扯晒旗

肥仔波有乜所為

其實雞冇你咁cheap, 佢地要收錢

字都唔識多隻 唔當你係雞唔通當你係人呀？
系你老母

( Show Blocked User - 您呀媽波罩你 )
死假膠

我都覺
我都成日比另一半無啦啦揸我波
當我係雞咩而家

比人揸波就係雞
咁你老母咪係雞？
on99小事化大